admin 可唔可以幫手del 曬我呢個ac 以前開過既post

如題

不了

睇返樓主幾似我除左我唔賭錢之外

唔批准

你最後做左咩工？ 果陣有跟進你